有幾多人 好似 夕爺咁 有個仆街老豆？

我

老豆都係好似芝士姐 咁 孤獨死